我仲有野輸咩？唔緊要啦

人在poly 點都會守到最後一刻
我仲有野輸咩？唔緊要啦
但...未必可以見到香港重光ge一日了
但我信le一日一定會到 到時希望大家係煲底同我分享
光復香港 時代革命
香港人 報仇

耀
2019-11-18

頂住

不要放棄

手足頂住

好想講「一定會喺煲底相見」，但祝樓主武運昌隆，個人安全最重要。

頂住呀手足要煲底見！
仲有好多人入緊黎㗎

唔好放棄，大家來緊

撐住

大家黎緊。

頂住呀

支持住呀

頂住
紅磡佐敦旺角尖咀都有手足想入黎架!!!

頂住呀！

頂住！！

手足頂住呀，唔好放棄

喂出面好撚多家長車，佐敦紅磡手足頂到行呀，入面嘅人都要頂住呀！

頂住呀
唔可以放棄

好多人其實係出面
不過佢地包晒的路
你地要頂住
大定都關注緊你地情況
不停搵緊方法

巴打頂住

撐住啊

頂撚住啊

屌你老母 煲底見呀！！！！！！！

唔好放棄呀
求下你

手足我愛你

手足過緊嚟啦頂住

唔好有事

頂住！！！！！

不自殺聲明
重要資料比低最信得過既人
願平安離開

頂住巴打

頂住 會無事架

我到時想聽下您既分享
可以嗎？

Bless poly u

唔好放棄呀，約好咗煲底見

手足 我地等緊你地返出黎 唔好放棄

頂住 唔可以放棄！！！！我地要煲底相見架！

加油 會冇事！

喂呀 頂住呀求下你！！！！

屌你呀！ 大把香港人係出面等緊你

poly!!!!!!!冇火魔材料同我爆左發電機房啲門佢

救自己！

一定走到！

無事架 保命

多謝手足們
連續打幾日機真係好攰 但完全唔敢訓覺
好想番屋企 大覺訓

捱多陣日頭返屋企瞓

聽朝唔好塞交通

全世界行動以poly手足為最優先考慮

理大，守得好好，好撚型

手足

[緊急] 號角聲 行動 立即響起

SOS, 全港火警鐘表態, 現在! Do it NOW!

叫醒扮瞓的人睇住黑警點殘害學生!

家長車亦需要警鐘bloc, 走火警人bloc, etc

頂住

「將軍抽車」而家既情況好需要呢個物資

入緊 土瓜灣漆咸道 暢運路都打緊

手足頂住 外圍手足推緊過黎

倒不如殺個痛快

手足無事架！！！！好多人係出面努力救緊你地出黎！！You are not alone!!!! 唔好亂諗野！！！！

唔好放棄

耀仔頂住

樓主，所有人都在為你們加油

撐住

等緊你出番嚟啊

出嚟呀 救人呀 反包圍呀 突圍呀

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

願手足無事 撐住

今日唔會係你最後一日，絕對唔會係！

我唔會比手足你有事！

頂住啊！唔會有事架！

救下你唔好放棄

唔好死呀

頂住！

最多著草，不要當今日endgame

仲有我地呀

手足頂住呀我要喺煲底見到你真人呀！！！！！！

頂住啊！

頂住。。

支持住啊

屌你咩 成班人遊行咁款行緊入黎 慢係慢啲 但你一定冇事

大家都黎緊 手足頂住呀

求下你一定要撐住🙏🏻🙏🏻🙏🏻

屌你頂住呀

屌你唔要係煲底同你分享 要煲底除罩相擁呀

【重演六一二】救救理工！全世界頭班車去理工接力

頂住呀唔好放棄

一定會見到既！頂緊呀！
手足入緊黎！

衝入間教堂先得唔得？不過唔知有冇鎖門。你如果以為好似巴士咁接人就未必喇，都要你哋冲去揾下家長，不過有傷在身就另計

唔好放棄, 頂住呀

黎緊嫁啦 頂住

頂住啊 我地黎緊！

我要喺煲底聽你親口分享今晚嘅事！

Push

頂住 唔準放棄

手足頂住 一定會出得返來 唔好放棄 愛你啊！！！

頂住呀，你地有咁多彈藥，唔係唔得呀麻？

u are not alone

頂住呀手足 意志不能輸

頂住手

頂住.....

手足頂住！！！

頂住！！！

生命要緊

唔好犧牲

手足唔好放棄呀！

手足 咪撚死啊 撐住

撐住呀手足

頂住啊手足

推

頂住呀手足

頂撚住

能屈能伸
為著煲底相見

頂住呀
我願意折壽十年換手足今晚嘅平安

手足唔好死

手足唔好放棄

陣間見呀！！！！！

【重演六一二】救救理工！全世界頭班車去理工接力

一齊救poly仔

唔係講過一齊煲底見架咩！！！！！！頂住呀

唔好放棄手足

武運昌隆

手足撐住！一定會冇事！

唔好放棄，好多手足試緊救你地

頂住。。煲底相見

堅持住

撐住啊香港對你地唔住

頂住呀， 手足。
不自殺

嚟緊

各位，一定要救理大手足！
不能再後退，只能衝擊。

班狗又向理大推進啦

路一定全部封晒，但依個唔係藉口唔去
今晚出得黎就預左要衝擊狗防線救理大！

團結一致！衝擊狗防線！

手足們加油！

要打狗救人呀！！狗都係普通人一個，往死裡打！

車撞狗都唔割呀！！！！

頂住！！！！

天光就蠃

我地入緊

頂住，煲底見

唔可以放棄！

無！ 我哋所有人都無！

咁撚多狗住村屋、公屋、唐樓、洋樓，都無人搞狗仔狗乸？
香港人真係善良得咁梗要？

頂多幾個鐘，就天光。

唔好放棄
附近嘅手足仲好努力咁嘗試緊過去理工！

屌你咪咁講，一定會有方法

即刻救人

#理大
0242 警方不斷派水炮車裝甲車消耗示威者汽油彈，相信將於示威者汽油彈消耗殆盡後正式推進

撐住呀！過到今晚就赢㗎啦

頂住啊！黎明就到！

你地會無事架

萬一我有咩事，相信會有更多手足接力
我信大家
2019年11月18日
抗爭者留名

頂隻

一定唔會有事

唔好放棄呀手足

唔準放棄！手足我哋救緊你哋㗎

齊上齊落

呀耀 頂住呀

程輝

信我頂撚住，好撚多手足黎緊幫手!可以失望但唔好絕望

手足 唔好放棄 我地黎緊

推！！！聽朝唔好塞交通住！ ！！！

天光一定會嚟搵你

冇事架手足
唔准你咁講啊

唔可以死！

唔得!!!唔俾你放棄
你同我安全出返嚟

唔可以放棄 頂左咁耐就差小小

聽朝一早唔係塞鐵，係救poly呀屌！

rip

理大人頂住

食屎 好多人黎緊 頂住
你已經好叻 好叻 唔凖亂講野
重要係煲底見你

Rip你老母咩，手足去緊救人喇
頂住呀

頂住呀手足！

R你老味咩屌

頂住 黎明就黎到

而家講樓主起碼睇到 唔通佢死咗先扮晒野講咩屌

頂撚實啊耀仔

頂撚住呀手足

堅持著呀手足
一定有署光架
全香港黎緊救你地呀
一個都唔准少呀！

一陣見！！頂住

唔好啊我要見到你真人啊

唔會有事 頂住！！嚟緊救你架啦！

手足頂住 唔好咁快放棄

阿耀！！！！！！
頂住呀！！！！！！

阿耀撐住呀！記住煲底相見！我一定有方法幫你着草